[露營袋] 買deplacer

折左$410
抵唔抵

綠色個嗰個

如果去一次半次冇咩所謂,
如果將會成日去, 就要睇下背墊會位係點

佢有個背架
未拆有啲重 拆左就輕 但sales話冇左 承托力 咩上嚟其實會仲重咗
其實係咪真？

po主巴定絲呀?
通常男咩60L以上
女咩45L以上
仲有尼隻品牌就好少人用
你有心長玩就買osprey啦

巴
我唔係成日去 諗住睇咗買返個 上一次去露營係用100蚊mk仔嗰啲款
有巴打話淘寶嘅crosstop幾好 有冇人推介下邊一隻款ok 500蚊內